[I/A] Marvel Future Fight [53] 升咗Silver Surfer未?

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 同追post

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有197位Marvel角色，更包括215套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.3.0 Marvel 80週年更新 (8月7日更新) 每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

Marvel Future Fight v.5.1.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源(新)

T3升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 (每層升級所需角色資料)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.2.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

5.2 Cynicalex Tier List (新手制服購買指南)

5.1 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為5.1.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.1新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.1 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用 盡是破15層
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 12關前劇情正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode
24) 卡12-13劇情關 可用解控做隊長(如malekith, redhulk防火傷) 提升生存力
25) 升至62-64lv可提升打12-13劇情關輸出
26) 制服等特價先買 (每月1次全制服特價)

Q: 新手 老手點玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (SHIELD ADACMDY直接送T2)
Black Panther (Legendary battle)
Thor (Legendary battle)
Spiderman (Legendary battle )
Ant-man (Legendary battle )
Captain Marvel (Legendary battle )
WarMachine (Legendary battle )

入Legendary battle就有6星
所以未入Legendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest (Deadpool/Wolverine)
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左45隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 32隻生體月包 (要課$78月卡 )
普通月卡角19隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion,
IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,
Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther, Sentinel,
Crescent, Nick Fury, Rescue, Electro]
X MEN月卡角5隻: Magik, Weapon Hex, Gambit,Juggernaut,Jubilee

半月卡角 6隻 :Satana, Clea, Inferno, Gwenpool, Vulture, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 3隻: Colossus, Nightcralwer,X23

b) 3隻Lab shop角色 (最稀有角色 不過實力大不如前 新手老手唔值得投資)
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 4隻水晶限定角 (實力不錯 可惜太貴 新手唔值得投資,黑色星期五會減價)
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth,Iceman 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角 ( 長遠投資 有心課金就課)
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角 ( PVP神角)
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 3隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio 新手唔值得投資))
Arachknight, White Fox,Wave

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下20隻全部原生T2角色 升級方法不同普通角色 升級都比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe,Dr Doom,Mr Fantastic
升級方法見#1
Cable Scarlet Witch, Quick Sliver 依3隻後期成日用 必練

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升 其他都用卷升

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀 不過用到卷升
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity
半月卡角: 見上
X men : 所有X MEN
水晶角:見上
Ultimates 3子:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次 逢星期六

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

MFF 更新歷史
1.1.0 (Global release) Apr 30, 2015 (Thur)
1.2.0 (GOTG V.1) Jun 10, 2015 (Wed)
1.2.2 (Special gear) Jul 2, 2015 (Thur)
1.3.0 (Ant-Man) Jul 7, 2015 (Tue)
1.3.1 (Team-Up Play) Jul 28, 2015 (Tue)
1.4.0 (Secret Wars) Aug 25, 2015 (Tue)
1.4.2 (Charcter Rebalancing) Sep 16, 2015 (Wed)
1.5.0 (Agents of SHIELD) Oct 7, 2015 (Wed)
1.6.0 (Elas) Oct 29, 2015 (Thur)
1.7.0 (Jessica Jones) Nov 17, 2015 (Tue)
1.8.0 (Spider-verse) Dec 15, 2015 (Tue)
1.9.0 (Hulks Cho) Jan 20, 2016 (Wed)
1.9.5 (Carnage) Feb 16, 2016 (Tue)
2.0.0 (Black Order) Mar 16, 2016 (Wed)
2.1.0 (Civil War part 1) Apr 28, 2016 (Thur)
2.1.5 (Civil War part 2) May 17, 2016 (Tue)
2.2.0 (Hyperion) Jun 15, 2016 (Wed)
2.3.0 (Captain America) Jul 14, 2016 (Thur)
2.4.0 (New Avengers) Aug 17, 2016 (Wed)
2.5.0 (Shadowland) Sep 20, 2016 (Tue)
v2.6.0 (Doctor Strange Epic Quest) Oct 26, 2016 (Wed)
2.7.0 (Asgardians) Dec 7, 2016 (Wed)
2.8.0 (Marvel NOW!) Jan 11, 2017 (Wed)
2.9.0 (Inhumans) Feb 15, 2017 (Wed)
2.9.5 ( Ghost Rider Robbie Reyes) Mar 15, 2017 (Wed)
3.0.0 (GOTG V. 2) Apr 27, 2017 (Thur)
v3.1.0 (X-Men Epic Quest) Jun 7, 2017 (Wed)
3.2.0 (Spider-Man: Homecoming) Jul 5, 2017 (Wed)
3.3.0 (Spider-Man 2099) Aug 9, 2017 (Wed)
3.4.0 (Age of Apocalypse part 1) Sep 13, 2017 (Wed)
3.4.5 (Age of Apocalypse part 2) Sep 27, 2017 (Wed)
3.5.0 (Thor Ragnarok) Oct 25, 2017 (Wed)
3.6.0 (Ultimate) Nov 29, 2017 (Wed)
3.7.0 (X23) Jan 10, 2018 (Wed)
3.7.5 (Luna Snow) Jan 24, 2018 (Wed)
3.8.0 (Black Panther) Feb 7, 2018 (Wed)
3.9.0 (Angel) Mar 21, 2018 (Wed)
4.0.0 (Infinity War part 1) Apr 25, 2018 (Wed)
4.1.0 (Infinity War part 2) May 30, 2018 (Wed)
4.2.0 (Antman) July 3, 2018 (Fri)
4.3.0 (Deadpool Epic Quest) Aug 8, 2018 (Wed)
4.4.0 (Infinity Warps) Sep 13, 2018 (Thur)
4.5.0 (Gambit) Oct 24, 2018 (Wed)
4.6.0 (Crescent) Nov 28, 2018 (Wed)
4.7.0 (Fantastic 4 Epic Quest) Jan 9, 2019 (Wed)
4.8.0 (Captain Marvel) Feb 20, 2019 (Wed)
4.9.0 (Juggernaut) Mar 20, 2019 (Wed)
5.0.0 (End Game) Apr 24, 2019 (Wed)
5.1.0 (Bishop) May 29, 2019 (Wed)
5.2.0 (Far From Home) Jul 2, 2019 (Tue)
5.3.0 (Namor) Aug 7, 2019 (Wed)

Epic Quest更新
電影更新

新手留名

留個名

1002

係咪痴撚線做乜尻個個都問我制服減價未
搞到我好似決定幾時減價果個咁

唔係每個月一次架咩

重點係點解會問我.....

咁幾時先減價

幾時特價 我要買呀

佢地誤會咗, 你係發情報果個, 唔係決定果個

你都誤會左.....

五大訴求
缺一不可

下次更新咪有制服減價囉

我老友阿jean裝咩ctp好？
諗住pvp

屌你吉兒幾時特價

其實呢個post既人對我咁大誤解
我明明只係個新加入既無課玩家
點解個個都話我係叻孖寶職員

吉兒係咪睇得POPO記者會多
學哂人地講大話D衰野

再生權威增傷都得

吉兒藍屍confirmed

咪將我同班無腦既拉埋一齊
如果唔係雞姦你

呀sir 雞姦要唔要我教

今晚開始減價

啊sir幾時出情報啊 你啲伙記都日日出黎開記者會啦

嗚啊可以買jean了
吉兒肯聽民意做野 不如選特首啦

喂，咪再叫我呀SIR呀屌你.......

唔關我事嫁屌...

唔該

原來有職員

有啦 減價

Lm

忍到11月

卡片cool-down duration上限係咪32%？

明架 低調低調

可以買jean制服啦

你推得上到既都可以 但普通都係30%左右

買完就儲精儲到black Friday噴晒佢

今日中午出post話咁多人問佢有無特價
傍晚就官方出post話會
再加埋之前幾次更新都有講中

開頭我都當係巴打們講笑

生狗一到鋪，所有玩mff的人便都看着他笑，有的叫道，「生狗，你又FF屌爆大媽個閪呀！」他不回答，對鋪主說，「溫兩碗閪水，要一碟大媽閪血。」便掏出九毫米小丁。
他們又故意的高聲嚷道，「你條情報狗一定又偷懶不出情報了！」
生狗睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」
「什麼清白?我前天親眼見有人問你制服有沒有特價, 今天就有情報。」
生狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「……胡說！……情報人，能算狗麼？」接連便是難懂的話，什麼「生狗非狗」，什麼「非職員」之類，引得眾人都鬨笑起來：鋪內外充滿了快活的空氣。

其實我jean都未拎，只係就到手
不過就射左先，同埋諗住裝超越ctp

想問black fri 既dx包是咪無折
淨返靈蝶未開

孔乙吉

想佢出奧丁同天啟制服

痴撚線

lm

今個星期冇野做，試下衝影域 110 層先

啲水水好靚，但Namor好柒
最後都忍唔到課左個月卡

想問美隊買邊件制服好d? 同埋Jean 我有排都未開到，買定係唔係好哂晶...

End game

唔係

開咗先買啦

黃色幣少警告現正生效

換咩好

買左蜘蛛人2099 同琴 skin

勁到

記住換野咪做幣少

換左四+五星
因為我有兩張六星但一張五星都冇

有兩件，買哂？

如果唔係課得多 買一件就夠

110 層成功

.....

拎咗粒激動ctp 比邊個用好
遮住嗰3隻已經用緊

大家覺得黑豹3300pack
值唔值得投資？

利伸 新手，冇愛
純粹想刷消耗一萬水晶
砌緊唔同既combination

女美隊/冰月

Deadpool未T3係咪比咩ctp佢都係廢
有再生 破壞 激動 比唔比佢好

高質生狗非狗

減1050=2250 2250你當買ctp同p卡都叫值
但要其他制服同升埋

已經唔想開黎玩

教我玩呀大佬

首先你要有金幣刷關，之後你要有水晶換裝

用係其他地方先好似抵啲
拎到卡/CTP太長遠

拎卡應該都唔算太耐
反而係特登要升shuri 金錢豹 拎CTP就...

金錢豹難升

為左舊CTP 要課月卡
愈諗愈覺得反智

新出果陣ok，而家冇人會升金錢豹

其實都抵過入lab買
3300晶都要兩舊幾水，都唔夠比lab個價錢
係反智但唔課點有得你玩
70幾蚊，一餐飯都冇左喇

係 就算買左unlock左3300包
我都應該唔會升金錢豹拎果粒CTP
CP值太低 只限影域用既角色

姐係買3300 既好處又小咁個

不過 3300 未必抽到 1 粒 ctp，自己衡量

$78 guarantee 有個ctp
我覺得都算係咁，小課用家值得買
不過升金錢豹T2就不了，課一次升制服咪算

警黑勾結無法無天係邊位巴打

Transcendence 可以俾邊個

問清楚多次
打wbu補血係要venom
唔係agent venom ?

特價買左神秘法師同浪人
好能滿足

Venom + anti venom uni

幾時更新呀屌....

戰爭世界究竟點先可以高分啲

而家打唔會高分架喇

繼續招人打佔領戰，幫手打就得唔洗場場打，有興趣add line id:roy10406

但激動CTP 🤔 好似唔多值
月卡角我仲有好多未有
排起上黎 有排都未輪到金錢豹
仲要一升神話就要 800幾張生體....
即係差唔多個半月月卡廢左...
所以真係唔係好想

正

打多9關就變第1

買左jean制服但鐳射眼爭一個19>20

米捏娃個制服都好滿足滿意

佢s4好好j,不過買左制服未升上t2
依家夠角上影30,睇黎開始升上t2

我套卡片打唔到咁高

用左傷增 ,暴傷特裝 s4好有火力

米捏娃下件就買,非常正既女角
最鍾意同人打架吹大雞,真係飛機大炮

118個個人香港人黎

係呀其實香港好多高手，不過韓仔重課好多

我用左大半個月，然後升最後神話時用之前送落既制服卷

想買hulk end game 制服，請問黑色同白色嗰件有咩分別？

諗緊好無俾激動ctp隱形女,但又未買到制服
美隊又未t3

有一張神話制服卷，拎雷神p卡定激動ctp好？
金錢豹0星，海拉5星
T3大媽同美隊無ctp
唯一一個激動ctp比左小美

卡片如下

不知不覺 玩左5年

留名

卷係咪mega?
係就比killmonger
要買78$月卡先拎到bios升架
hela,loki,thor係免費,唔需要用卷

係，做特殊任務拎
我都係咁諗，不過好似為左佢特登要升多隻金錢豹咁又唔係一二線角，p卡又好似有用過激動ctp咁

我果陣係買月卡拎
咁耐都係拎過2張mega
1 for emma,1 for luna

冰月我都用卷神話左
你覺得雷神p卡對我有用d定ctp?

揀唔到喎
其實拎pymtron果粒rage最好
可惜我果陣未有rage揀

攞左descruction

卡=長遠投資
Ctp一時興奮

原來真係會出

黎緊MCU係咪冇SPIDEY?

提提大家快啲用幣換野
仲有2個鐘
又有一堆幣少誕生

應該未完全決裂 睇下邊個讓步

恭喜

近喇近喇，應該仲有三層就第一

6萬4千血，都唔錯

大佬玩哂啦

你未升啫 你升到就係你玩哂

Namor 係咪用Overdrive 好過POAH?
5技有buff speed

有冇咩制服極力推薦？
而家有三巨頭的END GAME制服
諗緊買多一至兩套 可以玩埋呢幾個月
CM/SPIDERMEN (IRON/END GAME)/暗星邊隻好？
或者有冇D更好的？ 謝謝

CM

點解係用DS
減防無用喎？

差唔多，我用 POAH 有三粒彩石能力值升高d

Spiderman買黑定紅好

黑

好

一個字，狂

點解我隻女巫打肥佬無傷係咪要裝激動比佢

應該就黎出9月情報

我卡片咁少血
不過出人意料, 呢隻野打PVE用, PVP都廢廢地, 除非手動

要睇生狗心情架
心情唔好屎都無得你食

T3????

有無盟收人??

畫到咁鬼型

同感夢巴咩配置

裝咗再生, 懶得拆
WBU都夠人用, 唔差佢一隻

冗員聯盟，要幫手打佔領戰就得

唔知今日會唔會有情報呢......

情狗up一up大家又有張Moonknight圖睇下

但搵唔到有T3字眼？

屌你，月騎出先嫁.....
又想屈我....

唔覺有
希望大BUFF, 想當初月騎加修復無敵特裝=不死甲由

上次spider man俾人fake左一次 今次唔抱咁大期望了

申請左

個陣新手仲升緊Moonknight，但咁岩水尾，未T2到都已經比其他勁野取代左

之前講過話Vision強化，係咪已經凍過水

慢慢等下
上年隻Hyperion 都成11月尾先remake

升多一階就有CTP拎

果一階隨時卡幾個月

Thanos準備升5，睇個款都fail

你隻namor用ctp energy好唔好用，定一定要用rage?

ok啦
呢隻嘢唔駛投資咁多

你咁樣講我有啲後悔課左個月卡比佢

到時出制服咪翻身

拳巴典解可以咁多錢同石
課架？

此post兩大課長之一你都唔識

隻角岩岩出已經要翻身

想問下spidy 係咪應該買黑 唔應該買iron spidy? Iron spidy好靚 但黑d技係咪好好多？

係咪同埋夢巴

好想add拳巴打dimension

同你個 username 一樣

Ok 我刪一個，你加

佢最大問題保命果到唔太掂
要等制服彌補

我又要

一定有誤會

起碼等幾個月

除左用黎打無星同影域 100+層，已經冇其他用途

Ok快加

有新買新

WBU唔掂咩？我見Cynicalex用得幾開心先課

今個星期影域 110 層果個就係我

我都唔知

剩係試過打無星，打70層都冇問題

加左
一樣D字頭

尖角度sw 都唔識，抵打

C字頭

唔識我好正常，我又唔係叔叔同洗手間果d

加了，好友點已發

未見過v20

咁誇張 我未見過紫色以下既縫

女巫同5區大神都唔識
你地真係好打極有限

一陣開俾你睇

唔好打

而家up緊破壞ctp
你地會全up先抽定up緊有用個啲就抽
同埋破壞係咪比cap deadpool最好

單up rage先抽 上次全up抽 中哂啲傻仔ctp擺咗係到

全up會唔會分薄每種既機率？

我想加

Thanks

終於買齊史詩 儲精到11月

想抽破壞比隊長用抽兩次唔中就算了

我都抽左兩次唔中之後唔服抽多次
都係唔中

賭仔心態會光速燒精

試過

深表認同
本身話禁2下收手
最尾變左4下先出1個CTP

四下就出已經好好

mff 抽ctp 同其他手機game 抽5*/ssr/ur 差唔多
仲要係up左先去到人地無up個機率

我覺得CTP易抽過P卡

事實上都係易抽d
P卡 pickup 0.8% 非pickup 0.1%
CTP pickup 1% 非pickup 0.5%
P卡 pickup仲有非P卡

ctp全up
係每個1% 定係 1%除幾個

咪係，試過五抽都唔中一個

試過10000晶0ctp 路過

無記錯全up係total 3%

咁都係全up抵屌d

咁都要睇你需求既
一陣你想要狂怒打PVE用
點知出哂權威破壞都DUP春
調返轉你想打PVP佢又出哂狂怒比你都唔好

如果唔急買衫應該等到黑色星期5先?

係

新手進度暫時買左cm,浪人,神秘法師
想追加米娃/小美/隱身蜘蛛
初步計過我d讚如果買1750 半價應該夠買 3個角色
反正我宜家再買都無錢同料再搞t2 (前面買左個d一隻都未夠料升)

好似以影域30做目標先

個人建議平時6折都買左先
起碼你夠打到30層影域
每星期拎晒30層資源幫到你更快升多啲T2

同埋每日任務有25水晶 一星期做齊又有多30
同埋每隻人升50、60lv又有水晶送

儲到黑五買當然最抵 但你如果打唔到終極世界王(目標第五層) 影域30層 你都損失左好多資源
距離黑五都至少12個星期既資源

同埋每日任務有25水晶 一星期做齊又有多30
同埋每隻人升50、60lv又有水晶送
呢d日日都keep 住做,但其他對我黎講堅有難度

所以要買制服影域先由5層10層15層為目標咁打上去 因為送生體 加埋每星期有225生體 好緊要
終極世界王以第一層為目標先 有T2應該睇下走位都夠打

我果陣制服跟住下面條youtube片買

不過8、9可以唔駛買住
而anti venom一定要買我依家打世界王都靠佢補命

你有時間可以睇下呢個YouTube channel
佢講解得幾好對新手好有幫助

Btw 制服有新買新 佢條舊片黎 蜘蛛俠far from home果兩套都勁過iron spider果套

唔該巴打我即刻睇左先

新手玩咗2個月多少少
影域打到第26層 世界王平均打2-3層

拳巴原來dream國度

對呀你好

買左兩件，收手算

升末日好撚貴

狂怒除空抽可以點拎

左*

WB 20層以上果D箱
SL 30層以上果D箱
星期六11點後打吞精

即係熱血都唔會出？

熱血係出龜頭果粒CTP姐嘛

Dllm

我抽到能量攻擊同縮短

我最想要呢粒

我都係呢粒

交換好嗎

仲有ctp選擇卷

XMEN張高6差敵與友未打到

...

雷神p卡定洛基p卡好啲

中左物攻 + 忽防

Shit，冇玩幾個月
成個acc好似廢哂

可以擺落隊長到

課金幫到你

週年定T3抵？

睇你要咩資源姐
T3包少4000水晶
但有640粒螢光棒
對老手黎講比較吸引

可以T3 deadpool

我抽到物攻+暴擊

想問下xmen果兩條橙毛同紫毛
橙毛長期爆 紫長期唔夠係咪正常

Same

朝早求其打GBR
出依隻CTP畀我
用哂啲運氣出件垃圾畀我
之後有排都無機會出CTP
即係玩我啫

我想要Rage呀

巴打都有玩

點解平時d生體認證無得揀女hulk

係無㗎
要榮譽代幣抽or換/ 第一家庭史詩打

慢慢刷喇

我想買制服
買唔買肥雷神同THANOS好....

買！買撚晒！

我有少少想買肥Thor，個錘真係好靚
但個人就好樣衰

我都心大心細但我三巨頭差佢未買好似無理由唔買埋
THANOS又唔知買唔買好

想問清楚d制服係每個月既 月中都會有折?

應該話叻孖寶鍾意減價就會減...

半新手求問，有邊幾張comic 卡係必要架～ 包埋p卡

狗哥幾時先出情報
尋日張圖流料嚟....

近呢幾個月都有
但無話一定之後都係
反正就唔係十分稀有嘅活動

計過條數如果我等11月應該夠買3隻以上
反正我影域有排都未打到住
d主力存緊碎同材料
t-2券係比無半資源英雄用?

影域其實唔算難
比較強勢嘅角色60lv +5裝 都打到一層
越早開始打越好
T2卷唔係好難攞 一個月起碼都一張
不過減半資源個堆英基本上都易刷 最好就用落其他角

終於打咗29層影域 但冇英打30了

見到奧丁的祝福:抵抗
灰佐

買啦 都唔知你等乜

力量生體有

唔T3好似無咩機會用...

下禮拜就得架啦

Jean ?

史大

我新手

新手想問下,影域每層既對手,係唔係每星期都唔同?

除左某幾關係固定 大部份都係隨機
詳情可以睇post頭巴哈新手貼入面個全影域樓層圖

烏魯好撚煩

我中左平衡先灰
能攻加物攻。。。。

希望大家黎緊個ctp抽到好野

個個中rage

果陣見好似唔特別無買...

你講邊隻先

我估黎緊呢一兩個星期會有...

要download更新檔

吉兒今晚去唔去拖手仔
想滿手精液拖你手

原來約左屋企人一齊去
不過佢有事臨時趕唔到返黎所以唔去了

本

你條痴線佬
點解要成日精液去拖人

邊有成日淨係想留返比你昨
唉你唔去唯有抹返乾淨拖巴打

究竟睇緊乜

唔好哂啦！你番返今晚晚餐落d調味啦

留

...我都想知

我屌我既第一隻t3呀

第一隻永遠最印象深刻

應該keep定再洗？

更新未 屌

有冇人一樣？

連續幾日唔記得買個80金幣箱

好鬼陰濕 唔check都唔知有呢個野買

冇？我直頭冇刷過 見到就打仲以為好多人中

未中過好野 有時忘記左買都唔心痛

第一日買完後就冇買過

吉兒大佬點睇she hulk劇
會唔會屌爆佢個閪

你應該問佢願唔願意俾shehulk一拳頂爆佢屎眼

之後血淋淋咁屌爆shehulk

會好撚正
好想比佢一野踢落條JER度...

大佬你真係識玩

踢完要佢含返
要佢抱住我黎含我

水晶女件神奇4俠衫買唔買得過?
打世界試用左下感覺幾好

同問

好玩咪買

就快可以t2浪人,好興奮

我諗緊浪人/兔仔定雷神3揀1
雷神有A3，唔算太大影響
前兩者就多層影域，不過睇款對推80層要買浪人先得
但浪人無乜愛

兔仔?邊隻?

Rocket

屌,免仔世界試過用,有紅色頸巾 出招有雷神幫拖個件好似唔錯

有冇人買錯鋼人升3星之後叫官方回水晶之後刷唔到鋼人

冇亂入到就熄GAME KILL APP重再入過場
不過我自己冇恆心刷 , 我直接用月卡拎

刷左成兩個鐘一個亂入都冇懷疑bug 左

新手打得贏WBU 1層 同影域30破哂
下一個目標應該係咩？

施主,一切隨緣
下場加油

特殊任務果d 有亂入，早一日錯手買完鋼人包之後退返水晶就再冇出過鋼人亂入因為之前刷10分鐘係起碼會有亂入所以先覺得奇，又要去寫信

wbu打上去掛
我依家影30到同暗夜13中

另外就係儲料上t3
岩岩拎jean谷緊

岩岩打上到直至拎到藍箱
籃箱開始先有p card ctp抽

半新手 一張P卡都無
買左Loki制服 無買Thor Ragnarok制服
買唔買好

你買返雷3制服都係1050
係升爆麻煩d
但依家買要6750 咁貴
點解想買？

好啦
遲下買返制服升
thz巴打

藍箱要幾多層先有？
除左呢樣之外仲有冇其他mode
要盡快打上去 拎更多資源？

好似20 其實都冇幾可拎到箱

有冇話邊隻易d打上去20？

最近個個ctp都係Thanos 藍箱出

聽日就開到SS喇

280 boost point 搏唔到出rage

315已fail

其實係咪有bug 洗極都只係變上面個兩行

我CM粒rage洗左廿幾次都係15%冇變過

屌 同你一樣 即係bug 啦

屌 我呢粒都係比cm

比冰月用粒rage就洗左2次已經60%

我ds都係洗左幾次

以後TL都跌返落白金到打算啲人易打十倍 仲有多啲石拎

Silver surfer裝咩特裝好

黑寡婦新制服

岩岩過完劇情拎左第一粒C.T.P (激動)
放入T2 冰雪 / T2 美隊 / T3 小美 邊隻好?
(p.s: 下一隻T3 會係冰雪/美隊)

第一次跌

有冇人可以幫打
差四塊銀衝碎片

我差3塊
我得T3 DS唔夠力

已用小美
得番dp ca cm
唔夠打街埸

新手 而家有7000水晶左右
制服有三巨頭同Spidey
到底課曬去其他制服好 例如小美/浪人/CM/WS
定而家買DX包比magneto好 再等黑五平D買制服好？
同問仲有冇咩制服好正我講漏左

影域打到幾多層

岩岩好15層

咁買DX包囉

銀衝用咩CTP好

依家有多粒狂怒諗緊俾Thor定Magneto好

暫時睇 突無 權威 再生

你個名都改到咁...比Magneto 囉

yeah 有銀衝啦
不過都係等埋下個更新先
再決定up5up 爆佢

負皮兩打 唔駛找

唔知開咩月卡好

屌那星留定洗好？

俾咗Magneto了

如果又出消耗一萬水晶送高6活動

Option 1
6600 DX + 傳說戰鬥2500 買局長 + 2600 高6
Option 2
6600 DX + 傳說戰鬥2500 買局長 + 1250制服

大家覺得邊樣好d?

我自己會6600dx, 2500傳說戰鬥,750 靈狐任務, 再抽少少ctp。 就咁望師兄你呢兩個option都會用一萬二千幾， 畀多兩千幾真係已經等於一張高6

差唔多一萬二千幾

Option 1
Total 117000
我就覺得CP值高 但貴
Option 2
Total 10350
1250制服 CP值就真係低左小小

Btw 你個諗法又多一個揀
Total 9850
CP值都幾高

唔知今日有無情報呢....

你都唔知就無人架喇

跪求情報 我想早d準備資源

下次更新 我估9月9日

因為star agent 9月測試喺9月6日
Star Agent出完片通常1至2日內就有更新
9月8 日就星期日
所以我估9月9日

情報呢 @生狗

狗哥生性出情報啦

似 9月10 OR 9月11

好似未見過星期一更新

點知姐我又唔係入面做....

正常係星期三

傳月光騎士有t3

應該流料黎

狂，要升爆了

想問呢個裝落熔岩人ok?

見到張圖都笑到仆街

同無裝分別不大

新手唔識野有怪莫怪

唉屌 用哂自動卷無留意㩒咗200石買

Update 未呀屌

個account比人 ban左一日，終於解封

青綠色字個啲效果好低的

比dp用邊粒好啲pvp pve都打

要黎加傷打影域都得既，不過比我會當肥料

咁咪冇左粒ctp?

連登account呀屌你

做乜比人ban?

新手問問
資源分配係咪盡儲多d T2 好過 將資源拎去解史詩任務？
因為我幾個史詩任都卡咗係幾百至千幾粒既北歐符石到

另外仲有冇邊套制服要買咗先 襯特價

仲以為你得罪生狗被ban

點先有隱藏券卡哂英雄任務

買

我係你就照去馬
史詩任果一千幾百符石咪當升兩隻6紅冇左
但你連最難得到果d 都有
Eg 隱形女 ， 維多利克斯
要過史詩任 對你黎講唔難

因帳戶安全
封左要我聯絡連仔，再改密碼先用得返

制服黎講
我覺得anti-venom 都可以買
打WBU有得回血冇咁易死

有無人收藏寶藏真係中過大獎

上幾個 post 有一個巴打中過

4格野係咪會中一次only
抽左千幾萬得一格
想抽宇宙魔方碎片

月光騎士唔T2 ,冇uniform , 15裝,卡片得40%攻(所+物)
影域打唔打到26~30層果班大佬
今周打完影域225生體諗緊簡佢升6星定係簡肥料生體啪比快銀升60

除非你真係有好好好多金幣又無地方洗
否則唔建議玩寶庫
個4格野中一次都難

媲美小浩克打終極Thanos

打唔到

剩係會中一次

試過落錯激動比佢 本身想落蜘蛛月光
打28唔死但都係殺唔曬

唔該哂上面D巴打
想慳返隻T2 打30以上樓層
如果月騎增到戰力就升埋
咁都係肥料生體比快銀好似即食D
THX

我入去目的係攞type enchantment kit

9月更新 Xmen
新角 shadow cat

多謝提供資訊，等我遊定 X man pack 先

課定

唔該情報狗...

幾時出Professor X

壕

好狗 狗哥自己唔po 屈人哋

打PVE既 奇異博士定驚奇先生好

ds 好似好過f4

好 信你!

我想問下巴打你地熔岩人同水人放乜嘢特裝?
我熔岩人放咗火焰傷害 同埋水人仲未放
我都唔係幾清楚呢兩隻用乜好

熔岩人 火傷+增傷
水人 爆傷+增傷
利申 淨用佢地打PvE

兩隻性價比高既普通角，裝普通增傷可以打影域 60-70 層；狂怒 80-90 層。世王都打到 50 層以上，不過要識避招同走位。

咁勁架咩呢兩隻野

咁都要自己卡片同角色質素有番咁上下 我上星期都用溶岩人打 8X 層，你見我都未升滿，呢隻角色真係幾勁

輪椅

仲等緊lab出cable同蜘蛛卡

坐住架烈火戰車咁 撞埋去
招5技 渣住輪椅 好似快銀咁轉圈 出龍卷風

聽朝維修

課一個4周年包夠唔夠玩到end game..

睇你點睇

屌你靜撚到

唔抵買

啲特裝未試過洗到180以上增傷淨係試過係一次160

邊個先抵

我都唔識答你4週年個啲全部都好易刷到 如果有12000晶嘅T3 pack應該最抵買 但唔係成日出

T3 Pack頂多8000水晶

有時會出12000啲即時pack 唔知10000定12000總知多過8000

有啲咁嘅PACK
唔會睇錯係接力包最後果pack呀嘛

應該冇

？ 同一個人 ？kitty pryde

招t3技 扔架輪椅出去

其實係唔係大部分角色
特裝都要增傷多過無敵？

有咩角色裝無敵好d?

藍箱?

咪住先
乜bw同ws原來又有路？

紅

有激動ctp同破壞ctp 應該邊個比dp邊個比ca
定激動比luna好？

破DP/ CA 都有人用
激動俾Luna 都正路

太勁了

歐洲人

拳皇

可惜mvp冇額外獎勵，如果唔係我都會認真打下

恭喜恭喜 我紅箱好耐冇中過卡

想要cable
不過如果呢張洗好照裝

我有多張 有得交換就好

你需要hp？呢張卡頭兩項屬性係hp+cdr

漫畫一齊過好似因爲大家都有黑歷史所以互相明白
記得勿屌

通常新角都係課金角?

唔太需要，淨係每日十場PvP，主要玩pve
我想要多少少忽防
希望洗到

呢張我覺得係最正嘅卡
3攻 HP CD ID 6樣可以齊晒

要洗幾耐先齊得哂..

啱啱儲到800支螢光棒，想問下我應該T3 captain/ iron man好，定係再儲耐啲T3 jean會好啲？

jean
t3蜘蛛係伏

如果你唔需要hp，有其他卡可先洗其他

Captain 同 IM 遲早都要t3，打世王拎資源好有用。
Jean 要 1600 支螢光棒，唔課金既話有排儲

如果有愛既情況下
Ironman做第一隻t3會唔會好衝動

定係t3 ca or cm 先 因為好似比較多人推薦

好似無咁實用

要洗都係洗靚張Loki同半p cars Thor
半p Thor有張都靚靚地裝左，另一張慢慢洗
好似洗呢張好啲

新手未升好卡片
又無CTP Rage
又無升爆制服
升Iron man T3 其實同T2無咩分別

第一頁有Cynicalex嘅T3 指南
你會發現T3 Ironman stat boost 同 stat
都係極差 而且用處極少
都係升其他用住先

屌你好耐都冇中過P卡CTP

幾時先維完

學我咁, 洗到2046
就算洗到啱屬啲品質太低又唔係幾想用

話說我琴日開紫色頭目箱都勁好彩中佐p卡
見係6階 下詞有物能攻就即刻用佐

邊張

好悶...

無記錯係cable果張

同我一樣
我張cable 品質得1
不過有齊物攻能攻攻速
一直無用到
想洗好啲先用

洗卡呢個系統其實好白痴
見到7階但垃圾詞or
有用詞但1階都係用唔落手
幾時可以鎖定，淨係random想洗果幾樣
抽卡已經好食水
抽返來分分鐘一年之後先用得

樹賣啤啤~

咩事...
情報狗仲唔出情報

好難中好西

又比機會出協力制服

有冇巴打可以開個裂縫黎

第一隻T3你地點選擇？
無ctp 新手任送果粒激動俾左小美
ca cm 小美 dr. strange 其他？

jean
我果隻升到69喇

我都係.
而家諗緊第二隻升Dr strange定CA好

Jean用啲資源太大食遲下先

你第一隻升左邊隻？

玩得啦

但升左上去真係屌打pvp
我隻jean lv60有時都打得贏t3

第一隻小美覺得好好

究竟今日更新左咩

好似普通維護之嗎

請問隊長endgame 個2件制服係一樣?
只係個樣唔同?

升左小美
CA我用team suit已經升到mythic,又有晒titans record (combat),照計就升佢快手D,但就無CTP係手了
Dr strange岩岩先上到60,仲有排搞

我有T3小美同大媽 諗緊下升Jean同DS好 Jean連買都未買 不過儲料得嚟都差唔多

爬完文 我諗緊第一隻T3 ca定小美
小美有激動 暫時64lv打世王都幾大力
美隊啲人話t3後勁好多 加上有愛角
係咪升左ca先好啲？

Jean用激動好唔好？
雖然我只有激動

ctp up

係咪比人屌得少
有D玩家就係儲起D卷等有新角果時先拎
由其係X-MEN果D
依家咁攪得60日 買左仲點儲

Dream國度既明星特工已去信反映。得到既回覆都係一樣，on9

點解我我隻小美咁雞肋

未t3 同課金太少

係all up咩

唔係咩？

唔係上星期先ALL UP完咩

咁寫係咪全up

大聲笑出黎,果然5年就係一隻game大仆街既魔咒
小弟有幸見證

之前出扭蛋三寶已比全部玩家大屌一次

吓 上星期？

全up，不過都係中製練多

其實佢一出個時我有望過隻game 當年唔太覺有幾好玩
我又係見你地不斷堅持開post咪入左黎
誠意打動左我haha

我都係開服玩到而家 初初仲要冇課金Tim

隻game d電視劇制服平衡好差
本身個人勁鍾意punisher 都忍手唔買,好似大細超咁

新角愈出愈勁，舊角冇製服好難翻身

卡同CTP全UP,
張圖就影OB, 咩意思

去信邊到?唔係中文客服呀嘛?

明星特工經理人

係收件匣定物品欄
收件匣啲野唔係本身就有日子限數架咩？

邊有, 你課金果啲係無限制
好耐以前每日免費送嘅BIOS都係無限制

收件箱。
系統送既就有限期，課金買嘅就唔會有。

因為泰坦書、xman材料都有上限，所以好多課長都會買定好多擺喺收件箱。如果佢設置上限嘅話就冇得一早儲定材料。。。

課完金即刻攞晒 完全無印象

岩岩拎完一轉無cap添
有時打完影域啲獎勵 每日抽啲bios都好似得6日期限拎

原來係咁淨係課雙月卡 唔識野

影域獎勵都係系統獎勵之一，所以係有限期。

我都覺得中文客服好on9

邊有全up 得des

今晚11點先開始

上次投訴到韓服果邊話會同垃圾中客溝通
跟住中客死死地氣回應返我一開始問既問題

上次買錯 epic quest D item 要靠中文客服先 restore 到 英文完全唔理我

佢盲咗？

你試下問下中客一啲遊戲機制
佢會好ON99同你講: 自己搵答案啦, 自己搵答案先有成功感 (嗱我冇鳩UP, 中客就係咁回我)

我睇到都笑撚左

cls

咩係OB
我見有人問 我係呢到睇到咪cap呢個位出黎

係咪想又黎多次
全世界玩家boycott

我搵番佢果段野, 我問佢有關狂怒既運作機制, 佢咁答我
首先，對於造成您的不便感到非常抱歉。
關於您所反應的問題，
這些在遊戲中的機率或遊戲設定等各種具體資訊，
我們遊戲希望玩家們從享受遊戲的過程中，
自行研究這些在遊戲內出現的各種訊息，
相信當您理解透徹後可以獲得極高的成就感，
因此請恕我們不另提供個別的說明。
然後我用同樣問題去問番英文客, 人地好詳細咁講解比我知

痴線

Odin's Blessing

係wor

on9 netmarbke笑撚死人
正常無課個收信箱一定係吉過吉兒
d資源都已經唔夠用仲點會囤貨
呢招係直接殺落課金人士身上
趕客趕到

呢排成日發夢 冇咩留意嘛

個物品欄好on9
淨係生體都3分1
仲要個個月出幾隻新角
100鑽10格 完全唔抵買

Netmarble 應該好憎我個信箱

點解唔開嚟用

無位擺
開嚟都係放係inventory

更新前無限期嘅物品不受影響

仲等咩？

我唔會比你引到

要收大量負評了嗚嗚

邊粒好啲 霹靂火

一抽見好就收

這樣是不對的

呢兩粒度揀嘅話一定係左邊

唔會比人引到
儲彈藥black Friday

新手解唔解英雄任務隻浪

2個10抽中1粒再生

5抽權威 食屎啦叻媽寶

到時ctp 唔up

第一條血秒住過
第二條血打到無血條就避技

第二條成日俾佢屈

有咁遠走咁遠 等佢放完技再打

好囉又比你地引到
四抽破壞，其實我淨係想要rage...

On9按左負評比自己

岩岩十抽左一粒都無

買唔買好

我都有粒暴傷火傷無敵
你地覺得比霹靂火/熔岩人/惡靈黑豹/惡靈戰警（羅比） 邊隻好？

同埋呢4隻有冇話邊隻配增傷好d 或者無敵好d?

佔領就裝無敵。如果打影域世王推薦熔岩人/霹靂火/惡靈黑豹裝增傷，羅比不作考慮

其實一般黎講 係唔係
無敵for pvp
增傷for pve?

因為pvp 短時間對打
加強耐戰力同生存力
重要過一下半下攻力提升

而pve 就因為要持續咁打
什至要同時間鬥快（時間內ko對手）
所以一般prefer 增傷?

pvp 冇無敵/護盾 好易比人一招秒殺 所以一般都裝無敵提高生存率 除非角色本身高迴避 / 高輸出 咁就裝增傷務求秒殺對面

pve 主要講緊世王呀影域果d，冇增傷就會唔夠輸出挑戰更高難度

想問一問cm應該用咩ctp好？
係咪狂怒？

射撚咗5000晶都係得粒激動..

狂怒

好
琴用權威
Thanos用再生嗎？

卡片血量低過 30% 都唔建議用再生，用無敵穩陣d

唔該巴打
可唔可以教埋我買唔買張p卡好

買，換走黑豹

好，要課金了感激巴打

其實長遠計應該換走 zombie，但我驚你會變得唔夠冷卻。建議洗好卡先換上去。

呢張卡值得買，有時 10次10抽都未必中到。

你地有冇用咩特別既方法黎抽野?
我自己唔知點解用模擬器抽特別lucky

唔該巴打
有排洗屬性，唔夠六星卡

想問下鋼人宜家用唔到on off大法?

開呢個盒既物資質素同boost point有冇關?

屌那星,噚晚十幾抽10抽CTP,中得一粒激動

15個負評

Jean 用狂恕定激動？
得呢兩粒

50抽p卡 乜都無
total 150抽了 仲係一張都抽唔到

又真係黑左少少

岩岩同位巴打打頭目差d比佢隻驚奇大媽殺左

ctp反而好抽好多

卡片一向難抽d

每三個月一次嘅X-MEN更新

請問潛力提升個度係用同英雄碎片,不同英雄,定係經驗書升得最快?

你一出我即刻正評
跟住頭先十抽
狂怒
好人一生平安

穿牆女

想中既快d正評

所有巴打分享中正野我都會正評

係咪我？
兩個都用大媽

一次十抽？

哈哈係

我畫面冇變紫色
唔關我事

抽咗幾個ctp
睇完po頭資料 再決定比邊個用真係好糾結
一係就未升到果張卡 一係就抽唔中
有d就本身6星裝有高%增傷加破免/無敵唔捨得replace

係呀

今次到金隊？

睇見你地咁易中,有d手痕

抽喇抽喇

唔抽,等黑五

四抽中破壞唔知比邊個好，原本已經有一粒洗好既準備等Jean ban就比SS
Dp已裝
CM rage

好仆街

屌炒左

幾多抽先

廿抽喳,唔去盡啦

抽多幾下啦 黎緊架啦

忍

二個十抽？
不如大家以後講兩抽就算
根本冇人會單抽一粒

五抽是基本

不過講真我應該抽p卡
炒左就算啦

卡不了
次次都唔中

為你英勇行為致敬

暫時得張loki制服p喳

聽日一定會好天既

長命驚
好似更新T3 jean我同自己講
出年我就會有

我都儲緊魔方,依家700
0 隻t3,想t3 jean但好大挑戰

JEAN 上到70喇
但要好撚多羽毛升gear 25

好缺羽毛,岩岩仲解左次神奇四俠任,卡緊第二次

巴打勁到一分鐘打完GBD

高手在人間

可能我睇錯

用到 有時唔好彩 洗半個鐘洗唔到六場

真係睇運,有時20分鐘內都刷到

真？

唔撚係呀

Cyclops第3件制服啦

cyclops潛力應該真
主要xmen中只有佢未有潛力

到底拍D咩

應該係sw幻想世界
估會似legion套劇咁

好假。。。

最快9月6號就知

屌你老母 佢真係唔撚變架喎

迴避率咪變咗

屌 我洗左30粒啦

漫畫話vision同佢生唔到仔，結果佢ff到自己兒孫滿堂可能係base on呢個係拍

再生、狂怒一向最難洗

慢慢洗啦
頂屬 d機率 係最低
唔係統一機率 咁計

越頂越低 d機率

btw t3 奇異果好 定 納麼 定 冰花好??
手頭 有1狂怒 1激動

進度 垃圾老屎忽 wbu唔缺人

五隻都唔缺人？ 咁GBR缺唔缺人

我會簡博士

屌佢老味80層打到我隻狗咁
以後唔再追層數，最值錢又有能力已經拎埋

恭喜恭喜

抽2抽ctp，都係中製煉

其他又唔見中俾我

抽多下

5抽是常識吧

終於

屌你俄妹LOL,仆你個街即係留石
屌你我唔夠石買直頭當日重玩都得

到30層就成為真正新手

正式開始玩呢隻game

勁到你呢

多多指教下小弟

唔缺啦

成世都係loop 40層烏木

小美 鳳凰 隊長 dp thanos cm
6隻t3

玩到e個階段 卡又唔勁 唔廢

真係養老咁玩

差100粒 有奇異t3

千辛萬苦打夠800條魔方之後，又開始想亂T3啲冇咩用嘅角色

咁辛苦打嚟...梗係亂fing啦

用嚟升70lv最好

升末日先定銀魔先好?

睇樣我揀左後者
同埋佢可以pvp pve兩邊走既能力高啲

唔知連登聽日仲上唔上到 但多謝各位巴打同我渡過mff時光

香港人加油

30抽乜都冇

40抽吧

冇石了

我岩岩又中幾粒，哈哈

拜

全up真係易中好多

可能都係最後幾次留言
祝大家黎緊齊齊中想要既ctp
希望仲可以玩到mff

如果真係上唔到 希望將來可以係其他論壇再見啦

我會用返呢個名
見到記得say個hi

有無人入唔到game

使唔使個個都講定遺言

+1

+2

+3

我都係
熄咗登去舊登？

講定啦 完全網絡封鎖就冇乜可能 但封連登真係對政府一啲影響都冇 封一啲都唔出奇

係咪到時上唔到連登就返舊登?

暫時係啦 但我舊登名唔同依家個名

大家唔好咁灰啦 香港加油 五大訴求 缺一不可

繼續祝大家中想要既ctp

緊急法連驚都要封？
講笑
我都上唔到

仲諗住邀你打頭目

緊急維護緊

維護緊？

好彩設定左錦標賽隊伍

巴打打rage嗰日求carry
未必有機會再留到言 高登信唔過

好呀你想幾點

幾時都得閒 你話事

我多數深夜得閒

到時見

屌你地個個講到咁sad 做咩鬼
有discord ,teamspeak 驚春咩
我都多謝大家無老點我

巴打真係勁到一個點
不過SS 如果巴打需要就carry其他人，我最少有能力打3-4場

原來除左高6券仲有高3券 咁有冇高4,5券

1-6號 all in 錢就必中高6卷?
見佢寫100,000 x30每一日
即係黑仔強要再升多6日 ?

頭先啊知邊個新聞直播
個記者姐姐話相信們日會有巢皮腳大賽

唔

今

抽 唔係必中

想請教無課惡靈黑豹升t2個流程
1星惡靈黑豹 >6星高級進階卷>6紅>(之後佢d裝備升級點算) >T2升級卷
勞煩教教我

高階T2券 一係儲石買 一係等活動

啊原來我搞錯左,仲等我以為今次個張係tim
唔該巴打先

如果你要用高階t2券 6紅都可以慳返

On lun 9 discord server開咗你又share唔到比人 自己單機啦

咁我唔知通常都係join 人地

今日DDOS到我以為真係再上唔到連登

屌你老味又721

屌那星見人就打
玩緊gta??????

放心 一定會再發生 因為佢哋根本冇嘢驚 麻包袋3個月都未出 一隻狗都冇傷 尋日唔計

200抽後, 終於開始出P卡

200抽

唉，睇新聞睇到驚都無心情入

200次10抽?
我10次10抽中左張黑豹

真係好想見到警察比人殺

唔需要咩Captain America或者Thor，俾我一個Punisher就夠了…

Ghost rider正啲死之前都要感受人地嘅痛苦

20次十抽呀

星期日打吞叔真係好辛苦，唔係因為吞叔難打，係唔知點解隊友質素差過平日咁多

以後講20抽喇
因為冇人會真係會1 次1抽

可能大部分人攞生體嘅都打曬之後咪hea打

有狗狗係度？ 點解有負皮架

新手想幫Jean裝混沌同位素-8, 係咪應該裝所攻+HP, 應該著重揀所攻高定係HP高?

明明隊友係t3小美都打好低傷

以前有巴打表演過單抽中CTP

可能無裝ctp, 食唔中proc個下..
利申：小美裝緊普通180proc已經好夠用
Ctp留返比其他人

試過中冇橙Boostpoint中refinement

用左300幾熱血X10 ，一炮出左10粒銀浪

而家星期日快速開始嗰啲房90%係新手想靠痴過關
個撚個都3隻60lv t2

一係3隻t3嗰啲又係唔知做乜，無加攻隊長/工具人根本無乜輸出，星期一至六啲人明顯係有經驗好多，好快組到有質素隊友

所以最好同盟友打，或者add d勁人

邊隻工具人最好
我成日都係JEAN + 狼人 + 鐳射眼

單眼佬 黑豹美 coulson

好想打到狂怒...

緊係用被動對反派增傷果d，好像舒莉、惡靈黑豹、局長、女武神果d

我等黎緊coulson 俾320碎我,我就升coulson

我成日 局長+jean+考森 / 女浩克+小美+白狐

我隻coulson已經6星係咪到時咩都冇

其實個T2高階 係幾耐出一次？

到底有冇人試過打GBD出過CTP 打咗成日都冇

新角好似好勁

Sunspot??

又或者係Phoenix 5制服??

其中一個係RACHEL SUMMER

點解叻媽寶咁鍾意出火攻角

因為叻孖寶都支持大家火攻

數一數都有10隻 光復香港

Electro 抵唔抵用高T 爭隻speed villain

到時如果六星左就比256bios你
未六星就直接幫你升到六星

唔抵，課月卡慢慢升喇

秒殺哥比人拉左

出面有post

次次高T都唔夠晶買

HOUSE OF M LO.....

個陰道好似好正......

女巫個影個有角面具

對唔住好柒..

左邊好小怪樣

似勇度多d

無睇漫畫兩個都好嘍囉feel
不過睇介紹係咪話條女係jean個女

好似黑色五葉草個棒球佬

Cyclops同Jean個女

通常新角係要課金定點?

「我估」
一隻月卡角
另一隻就普通X基因角（次完裂縫）

條女應該係月卡
條仔不了，送都唔要

都升爆

咩有角面具呀
佢地本身套衫黎嫁嘛.....

Rachel summers會唔會係原生T2

新角MK仔MK妹

似係史詩任務

維護

無啦啦維乜春

comic cards果度可唔可以放兩張同一樣既卡

屌 試左唔得

其實點解會無PROFESSOR X同 MYSTIQUE

我想佢出brotherhood of evil mutants(pyro,avalanche,toad同blob)

係咪新出？

仲未打到X-Men嗰張高六
Beast嗰關打咗幾百次都唔肯出嘢

我打左兩個月
我細佬打左一年

咁我下年再上嚟同大家匯報我仲差幾多先打到張高六

用過關卷會唔會出
定係要入關打先得？

繼續祝大家黎緊個ctp箱中到心目中既ctp

記得之前成日有買一送一鑽石

卡片真係抽到

一樣祝大家三日後都可以中rage

點做到

藍箱

唔知今日又有冇情報呢

問吉兒

屌你又屈我.....

你仲有冇第二句

接連便是難懂的話，什麼「生狗非狗」，什麼「非叻媽職員」之類，引得眾人都鬨笑起來：鋪內外充滿了快活的空氣。

Emma frost
Colossus
應該有新制服
Danger room唔知想點玩
希望cyclops 都有制服

Danger room

啲人吹話係鳳凰五人組制服

咁快出Namor制服
希望新制服唔好玩火...
我鍾意佢玩水啲效果，火技多到好悶

全部鳳凰之力，真係出應該都好多招變火

Namor變火，咪成個Hellstorm咁？
半裸，一鳩樣有技三叉棍，玩火

白皇后同鋼鐵人又有新制服....

Namor腳踭對翼仔好得意

叻孖寶夠膽出白皇后呢套衫？

諗太多, 真係出咪咁樣

事前活動係咪唔見左？

gay test failed

出驚玩到而家第二個

.

已經改做5/9先開始
9/9完Event
即係10/9 (Tue) 有更新

Emma好撚正呀

Emma 3個1要T3?

要買高T果D記得今日係最後
買高T加埋水晶活動夠1萬就送高6
計一計大約係6000水晶有高T+高6其實幾抵

儲唔夠8200...
課一pack 3300都唔夠
唔課了

上次估mysterio 已經柒左 今次睇下算喇

打下j姐

我都想買

仲有成二千萬

三千幾先啱

咩二千萬

好勁

計埋買嗰個relay pack 因為我估唔係咁多人有一萬鑽係身

新手第一次攞到

好悶呀

Emma frost點睇

我今日都打到一粒好開心

水印

哈哈

係女就升 完

簡而精

Moon Girl

MFF龍老母

209意志的新手

新手想問反猛毒岩岩6星左，有冇必要精通/T2? 只係用尼打世界王回血

買啦

買吓

終於有人知佢係龍人老母

真的？

海豚佬咁快出衫

買完T2卷 差1800就有六星卷
買咩好呢

哇頂
上個POST先post佐張圖
無會咁快就出掛
再加埋前面既t3 emmafrost預測
我不行了

BTW Dllm死黑驚

假

Fan made

jean終於6星但未6紅，夾埋解epic燒哂d不死毛

情報狗又唔出情報

個權威洗到44.8 crit damage
40%血以下5秒無敵+3%攻
值唔值得留？ 我見44.8%

on9,未夠60lv既超越ctp jean都打得贏70lv jean

手動？
藍色ctp我覺得其實唔太差，係我有權威之前都係一直用藍色ctp都贏唔少

自動
其實好好彩,但睇黎應該最盡打到依家13xx分

抽唔到好ctp,無計,得個超越俾佢用住

希望你兩日後中再生

大家咁話,中到自己想要既ctp
不過jean真係好癲

大家咁話

我都想中CTP

jean真係好癲

一齊中

撤你老母呀!!!!!!
呢個POST邊個收貨我BAN邊個......!!!!!!!!

有冇情報

有人收貨就唔撚出

Btw五大訴求 缺一不可

依個時候講撤回，除咗令和理非失去遊行示威嘅最根本理由，進一步分化勇武同和理非之外，都諗唔到有咩原因

人權法將至

英雄任務完佐
屌嬲

五大訴求 缺一不可

水晶

想引開視線

冇普選唔收貨

有無得買一塊阿

水晶強化一下咪得

一言驚醒洛克人
完全唔記得佐有呢個function

儲吓水晶等狂怒機率上升先再抽

自動都咁,真係痴線
有場一路屈到隻12萬血JEAN郁唔到咁贏

好撚勁
我依家先700魔方0t3

邊個收貨就俾吉兒屌爆屎眼

咁我收貨了

我隻jean 66lv裝超越都掃晒對面三隻t3 jean cm thanos但係打唔贏世界王thanos第7層 次次打到5條血左右就夠鐘

當然贏到就好,但無諗過咁誇

係本身諗住auto輸晒佢算 點知佢一個掃晒
我都估唔到 不過一死左就被秒我另外帶60lv cm 快銀

升SW定DS好 DS五星五紅 SW四星兩紅

Btw手足加油 缺一不可

DS唔係解EPIC 咩 SW係食BIOS?

講緊用antimatter唔夠錢升咁多rank5/6 antimatter

其實點解要就住佢地呢
日日同佢激鳩死佢 層樓到時又係你唔洗搬出
去 反正搬得出去都已經唔想再見佢 送佢一程

SW 喇
暫時DS未T3用處唔太多

jean t3左但唔想用再生
增傷打pvp pve 都ookk

巴打過黎幫手打一星期上場比人2打一輸左

嗚..品質1

你自己個盟冇得打咩

周圍打下

仲有邊個聯盟係你地對手

所以我哋而家冇乜點玩就係咁解

最勁仍然係 winergy? 我好耐冇留意，而家佔領有啲咩變化？

我地冇得洗盟幣，長遠一定唔夠你地玩 我哋而家只係有人按報名就會打，冇就唔打 可能我哋嘅帳號有返咁上下實力，打下打下又上返嚟

當佢獎勵更改下嘅時候，可能我哋會重新投入佔領戰

呢粒比jean用？

我pvp係比依粒 好好用
打pve就不了

我都係pvp好勁 但打thanos連第7層都唔夠力

我仲有粒狂怒同激動，其實邊粒最好？

t3左？ 我t2比jean好打得 t3廣該過60000攻

打世界王狂怒

屌你又有200生體唔記得拎

左邊4隻世界王 打到第9層

但thanos 第一層都打得好辛苦

灰

64lv

I know that feel bro
我都係

巴打可以入黎我地line group吹水

Cyclops T3
又要諗T Namor 定cyclops

仲有無位未退過盟
退完可即轉？

岩岩先夠數去升隻jean做t3

要盟主踢先可以即入 自己走要等24小時

搵唔到個hidden "3" 係邊

我個新盟想返黎玩

就t3鳯凰

仲有2個位。歡迎巴打過黎

幫手打佔領戰先得

好 咁我依家退

咁我遲下先入返

你地係dream land?

好，入左line我

等到2021後Disney+上新戲有新uniform

已家佔領最勁係台仔﹐已家第1同第2名個個

退左 已申請入盟

Line id係？

你地專打錦標，我次次都投你地第一

唔好投我地哈哈，一次過50%支持率果一屆都會輸

我想屌你對腳啜你D腳趾仔
然後一野推你埋牆企係度係咁屌你屎忽

每次